可惡的觀塘

搞到觀塘塞車應該要死全家

搵世清

唔好拉埋世清落水

觀塘宜安街一間海鮮菜館，前日(21日)晚上10時許，菜館店門前的閉路電視，拍攝到一名陌生男子，先用網將一批手掌般長的瀨尿蝦，放在一個紅色筲箕裏，其後男子在店門前多次徘徊後，拿着裝滿瀨尿蝦的筲箕，向聯安街方向逃去，菜館損失約400港元瀨尿蝦。

好正 想比佢食🤤

笠水瀨尿蝦

關咩事

佢睇觀塘

你針觀塘

得個睇字會搞到塞車？

好有說服力嘅回應